50000蚊，求機list

請出招
要頂到5年以上

Mac pro

咩用途又唔講

有米

出到50000 用盡佢都唔緊要
諗住三mon 打機

連鍵盤 老鼠 mon

50000夠撚3mon 144hz+
預多2皮買多張titan x差唔多
其實不如買個curved mon仲好
慳錢買套軑盤唔好咩

鳩下鳩下

50000唔夠咪加多50000囉

你比條list我 畢直唔緊要 我比得起

有好野分享

3mon 4k 144hz ?

變左無限筆直

咁一開始講無限budget呀嗎
估你用途都係打機,咁問你幾條問題
1:你介唔介意等1080Ti?唔介意嘅值得等
2:你要直立機箱定檯機箱?
3:散熱想用風冷,一體式水冷,custom水冷定係點?

origin

留名睇答案

其實我仲想問埋佢要唔要J RGB
corsair 2017要出RGB RAM

順便放毒

反正答完都未必砌

唔熟電腦野 總之比條最好 夠做5年以上嘅list我 幾多錢都得 錢唔係問題

origin pc 上去燒錢

咁時間係唔係問題?出年砌靚好多
檯型機箱岩唔岩你?
要唔要加燈飾?

無限budget就出粒e5啦

最好就外觀靚靚仔仔囉 曬命都好睇啲嘛

唔識